警方上天橋推進驅散採訪記者 質問有否記者證

警方在西環驅散聚集的示威者，分別在干諾道西近中山公園體育館對出向前推進，警方舉起橙旗，呼籲市民和平散開。

有警員突然走上天橋，手持警棍及胡椒噴霧，在天橋上向採訪記者的方向推進，要求記者離開天橋，並質問記者有否記者證。警方又向前推進，並舉起「速離否則開槍」的橙旗，示威者則後退。

另外，在干諾道西，警方在西港城及信德中心之間的天橋戒備，示威者則在地面約一百米外的距離。

黑警都無委任證，仲好意思質問人